A車T1離境入唔到架 唔好落

不辛落錯，順人流往車頭 有車接反去T1地面
等車位有記者有鏡頭 保護自己